收到風，潛龍哥屋企住港島半山，坐擁４５００呎獨立屋

有冇人一齊去佢屋企參觀

🤡john

人在遠方

Lm

巧

潛龍哥好受歡迎

幾時可以組隊去參觀